大家討論下，吾岩聽吾好屌啊（同popo攬炒戰術）

之後應該都係不斷大圍捕，不斷拉人，務求令大家吾再出泥，鑒於上水黑警敵我不分事件，攪到佢自己人都中胡椒水，仲要叫都吾停，其實大家吾應該再捉鬼，應該掉返轉，全民皆鬼，橫掂佢地吾show 證，我哋應該全民耳機，褲頭攝返一碌雜誌或報紙扮警棍，然後一到大圍捕時，大叫「自己淫」，聽清楚，係自己淫，不是自己人，不要比藉口人哋話你冒警，佢哋聽錯佢既事，務求令到啲鬼同我哋攬炒，比壓力令到對家冇人想再做鬼，佢哋混淆手足視線時，我哋亦可照板煮碗，全部人都係鬼，冇人捉鬼，再有裝修或魔法只需要講句「多謝手足」就ok了，當大圍捕時啲真鬼浮面就扮晒「自己淫」行去救手足，只要佢哋一日吾show證都冇人知佢哋係popo, 事實證明佢哋自己都分吾到，啲螢光手帶呀，識別既飾物呀大家有咁多戴咁多，花多眼亂，務求令到啲鬼都吾知邊個係鬼真勇武就不要再用飾物做記認，嘗試下用手勢或動作做記認，去識別化，可以參考手語或自創也可以，香港人，再進化
吾岩聽吾好屌啊

可以trytry

吾你老母